用緊華為，你問我答

邊部？

你係當相機用？

Nova 4

普通手機咁用

華為
我都用緊

Send from iPhone XS Max

牛逼死了😂🤙🤙